QE點解08年先有

2000年QE救世咪無事

有QE大技
每位跌就係入貨時機
邊有得輸